曾志豪 土瓜灣大肚婆事件。 藍絲，這是你們撐警的下場。

2021/0124/
曾志豪
土瓜灣大肚婆事件。
藍絲，這是你們撐警的下場。

志森與志豪
165K subscribers

土瓜灣大肚婆被警察粗暴對待。揭發原來大肚婆是撐警家族

講得非常非常好